1. Mám ráda mojí rodinu.
 
2. Mojí dvě dětí občas zlobi, milují dětí víc než sebe.
 
3. Mám manžela ktereho taki milují, „občas taki zlobi….
 
4. Máme tatu – docelá je zajmaví člověk.  Rada pozoruju za nim, je docelá vtipní.
 
5. Ještě mám maminku.  Je dobrodružná a moc laskavá.
 
6. V rodině je i kocour. Všechni ho máme radí. Chtěla by tu rodinu ještě doplnit jednim ditětem nikdy v budůcnu.
XXX Teď akorát vychovávám manžela, a ják trošku dospce tak bude i mimino.
 
7. Vmojej rodině není čás na nudu.
 
8. Nikdi by chom ne chtělá jinu rodínu!.
 
Eva
